{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6908184'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-03-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "쫄깃한 중국 분모자 당면 어묵탕"
    },
    "text": "食感が歯応えがありようにブンモジャ春雨を入れて辛くメウンタンのように作ってみました。調理時間は30分以内で、必要な材料はブンモジャ、中国、当面、大根、総合赤トウガラシ、乾いた大破、エノキ、青紅唐辛子、昆布、イワシ、乾いた赤トウガラシ、唐辛子の粉、ガンマヌル、チンソクム、そしてイワシのエクジョッです。レシピにそってするため、先に1日の夕食に呼ばれた当面は熱湯に23分間茹でます。ブンモジャ当面も熱湯に2分だけ湯がいてください。ムウは皮をむいた後バンガルラナパクナパクに切ってくれます。青紅の唐辛子はオスッ切ってください。おでんは沸騰する際に、大きくなるために一度切ってくださって、形は関係ありません。ながねぎはオスッに切ってくれます。エノキは根元を切って手で引っ張ってください。今は、ファンにカタクチイワシ、昆布、乾いた赤トウガラシを入れてスープを沸かします。スープが沸いたら大根とかまぼこ、ガンマヌル、カタクチイワシエクジョッ、唐辛子の粉を入れて沸かします。9番を沸かした後にブンモジャ当面のと中国春雨を入れて塩を少し入れて沸かしてください。最後にエノキタケと大破唐辛子を入れて一度作って完成します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の食感はどうですか？",
            "answer": "この料理は歯ごたえがあり、ブンモジャの入った春雨が食感を与えています。"
        },
        {
            "question": "この料理の辛さはどのような感じですか？",
            "answer": "この料理はメウンタンのように辛く作られています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るために必要な材料は、ブンモジャ、中国、当面、大根、総合赤トウガラシ、乾いた大破、エノキ、青紅唐辛子、昆布、イワシ、乾いた赤トウガラシ、唐辛子の粉、ガンマヌル、チンソクム、そしてイワシのエクジョッです。"
        },
        {
            "question": "ブンモジャ当面を茹でる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ブンモジャ当面を茹でる時間は2分です。"
        },
        {
            "question": "大根をどのように切ればいいですか？",
            "answer": "大根はバンガルラナパクナパクに切ります。"
        },
        {
            "question": "青紅の唐辛子はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "青紅の唐辛子はオスッ切りにします。"
        },
        {
            "question": "ながねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ながねぎはオスッに切ります。"
        },
        {
            "question": "エノキタケはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "エノキタケは根元を切って手で引っ張ります。"
        },
        {
            "question": "スープにどのような材料を入れますか？",
            "answer": "スープにはカタクチイワシ、昆布、乾いた赤トウガラシを入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 365
    }
}